蘋果live手足求救

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

衰咩？

後生

有冇人識佢呀

完全痴撚線狀態
中秋玩完路過返屋企都要比人追住黎捉
屌佢老母臭閪

Push

衰跑得慢

啲狗想上返車走
對面街有人鬧佢地 唔記得咗鬧咩
唔肯定係咪比人拉位手足
然後班狗就鳩衝過去
追咗一段就拉咗個手足

黑社會收隊果陣 街坊係對面街屌佢地
跟住突然加速跑去對面

但果班街坊係係行人路上
問題係行人路拉乜鳩非法集結
冇特定衫 冇拎傳單 冇叫口號 冇gear
又鳩拉

最重要係大sir叫唔好追果陣班狗仲繼續跑
失晒控

香港人 915 到時見！

好明顯係真真真真真街坊喎

隻狗仔仲要勁串話 拉佢上車 非法集結 明明得手足自己一個

聽唔明廣東話？

一人非法集結

今舖真係落街犯法

推到有人幫
佳節比人拉仲要無人幫會好慘

一比人屌就拉
dklm

push

真係好撚on9
班狗明顯失哂控
比人屌兩句就狂追 然後係告人非法集結
明明人地自己一個
究竟我地仲可以做咩

得一個人

有無人聯絡家人

cls,一個人仲話非法集結

快d幫佢搵律師

推

依家明顯Ｄ細係唔聽大ＳＩＲ既話。
因為佢地知佢地就算衰左，上面為左分工，一定會撐佢地。
所以會有呢Ｄ鏡頭出現（相信會更多）

又9拉啦 班狗

班黑社會真係無法無天

有冇人幫佢呀

915 行街街

一個人點樣非法集會

915 銅鑼灣

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

仆街黑警 自立辱警罪

想捐錢比手足告返隻狗亂拉人

又拉女人

黑警eq低智商低

基於警方堅持發出反對通知，914之天水圍親子遊將會取消

明日天水圍活動皆屬市民自發，鑑於天水圍地理環境、以為港鐵有機會停駛、警方路障等風險，請手足謹慎評估有關風險，再而進入天水圍地區

希望各位繼續反送中條例進展，支持其他有關活動

自發行動谷

有人幫未？

經過

係條路行緊咋

其實一直都係

黑警全家不得好死，死無全屍！

真
後生仔女出街都會冇啦啦比狗逗

有冇人識佢?
如果佢有人幫咗可唔可以講聲
而家見到有人比人拉真係好擔心
特別係女仔

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

你殺完開post同返大家講聲
祝你成功

推推推

有人幫未

有人肯幫未？

有冇人去幫佢

其實之前有巴打講得啱，班狗都走嘅話，就唔好為最尾攞彩去挑釁佢地，一係就做好戰鬥準備，結果有手足落單又係無救唔到

2352 #紅磡 #紅樂道
防暴警察突然衝前嘗試拘捕一名男子但不果， 但拘捕一名路過的女子並不斷呼喝走呀肥婆。
#rthk

自己一個，易恰，後生，女

黑警死全家X2

邊區

成日用呢招就係你地發火

黑警死全家
禍必及妻兒

被捕女子個名應該係：孫顯晴。

紅磡

仲要俾狗鬧屌你老母
仆街死黑警又亂捉人

仆街警狗過節拉人 香港人醒未

戰爭要再開始了

點解以家無議員出黎幫拖

黑警無一無辜
抵佢變過街老鼠

好似話係一個人 非法集結

班狗完全失撚曬控 唔聽上頭話

痴撚線 員佐級班賤種狗真心以為自己大撚曬

推呀

過節拉人 仆街死狗

不得好死

係咪仲未有人幫

果香港特首都話要靠黑警既時候
已經無野可以阻止佢地濫捕恐襲

推到有人救手足
615見

D狗想走，有個人怒屌D狗，有幾隻狗突然間嬲撚到痴左線狂追個手足，一路跑一路屌手足老母，跑到咁上下其他狗都唔想追叫：停啦唔好追啦，但係有一隻狗仲聽唔撚明人話仲追緊，跟住個手足走既方向本來有班路人，見到D狗殺到黎都一齊走，有個女仔走得唔快比隻癲狗捉住左，仲屌佢老母，話佢死肥婆，然後個女仔係個袋度拎左個螢光棒燈籠出黎話：下，我賞月咋喎，之後隻狗話：喂，捉住佢呀，非法集結 (好似係咁上下)，然後有記者問個女仔叫咩名，佢馬上屌D記者：你唔好妨礙司法公正！我可以拉你架(咁上下)

十宗有八九宗 都係班賤種前線狗失撚曬控

班弱智防暴 低級狗 情商低智商低 控制唔到自己周圍吠周圍拉人

仆街啦屌 死狗 中秋開戰

痴線班狗真係無法無天為啖氣就拉人 不過不過手足應該無咩事 都無嘢俾人入到 希望快啲平安順利出返嚟啦

通知埋世界女權組織

條死差佬鳩拉

後尾佢真係停咗唔嗌
好彩臨上車有班記者叫佢繼續嗌名
記者都盡哂力

撚你48個鐘都夠死

城中燈飾優美別緻
當年開始共賞玩過幾次

唉 仆街狗

就係想推到有人幫
佳節快啲救返佢出黎
特別係今晚大家咁開心
絕對唔可以忘記比人拉嘅手足

推，班狗已經無法無天，衰過日本皇軍

48坐完仲要搜屋仲要無咗部電話

無錯 就係驚呢樣
所以先想快啲揾人救佢

屌

有無人知有人幫未

救到未？

咩無野俾人入到？
下面俾人入到嘛！
班狗癲嫁！

求主保守

我都好想知
無人幫嘅話
係入面每一分鐘都好難捱

拉完，出返黎
搵律師告返警察
呢單一定入

而家係咪警權大過天

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

佢哋覺得你又追究唔到佢嘅
點解唔去盡啲

Cls香港良多市民睇住啦
行街都就犯法架啦
翻工搭地鐵都非法集結架啦

推 有冇人識佢
有人幫咗佢未

好怕佢俾狗非禮

朱子晴呀好似叫
有無手足識佢

依家班黑警以言入罪
法例尤如廢紙

行街都死

瘋狗

又衰原罪⋯⋯

香港人醒啦 係時候要真抗爭

推，推到有人幫佢
推到佢平安

915 一定要出黎

想拉果個應該追唔到就求其係街邊拉返個補數，痴痴地

，，

黑警死全家

up

最慘係攞彩果班又唔救被人拉既人

我當非法兩個字太難 但班狗係咪真係連集會需要多於一人先可以成立都唔知

中秋團圓 一家大細 今日請和平！

推推

『緊急』唔入黎，我100％包保輸撚硬！！！唔撚係講笑！！！！

大狗都拉唔住班狗仔
根本成個狗隊都失控

痴撚線

巴打下次加密下
Btw 屌 16歲都拉 中學生 仆街
Popo不得好死

推 有哂料 有冇人幫到佢呀?

希望佢今晚可以出番嚟
屌你老母死黑警

已經打壓到完全冇晒自由

Push
擺明又交數啦之後唔起訴放人

48個鐘先肯放佢出黎都死啦

推 有人幫未?

有人肯幫未

部份新一代一定好憎黑警

搵人啊

救人呀!!!

師兄學下加密好嘛
下次淨係放文字資料就夠

唉，俾人溶左喇

對唔住啊
搵到佢堂家姐啦 唔該曬咁多位對唔住啊我以後會加密㗎啦